跌市先吹高估值，aapl估值高估左唔知幾多年

tsla要估值合理係唔係要跌到100

SH派一齊拎d信念出黎接飛刀

科技股唔睇估值

跌就突然睇估值pe

高？邊度高？？

根本無pe

信念

日日狂錢
大戶d錢唔買股票，唔通擺係鐵罐咩

估值冇意義
科技股一定 心

TSLA以佢依家個現金流，150

買股唔睇基本面即係游水唔著泳褲

當年廢老買aapl俾人笑接火棒，唔著褲游水

AAPL PE都係雙位數
TSLA成千喎

咁tsla幾時跌到100

谷精上腦嗰下係女都屌
射完冷靜番都要望下條女值唔值得過人世嘅

果頭近
Zoom都就4千幾變100

Apple 個pe 其實好合理